我愛今日出黎遊行既每一個香港人！

臨上床之際 隻腳赤赤痛
對於今日既夢歷歷在目
因為每一個moment都比大家既愛所感染
唔知大家係咪都發左同一個夢呢

今日上地鐵迫到死
係頭個幾日站既紅色線往中環方向已經迫爆晒
心諗我都上唔到咁之後個啲站既人點算
點知就突然黎左架空車 雖然唔停我個站
但至少都令我知道 。。。
嗯 之後個幾個站既人都好 起碼有多啲人上到車
之後仲聽到話港鐵職員係車廂叫大家加油
咩叫為市民服務 呢啲咪叫為市民服務囉
就算支持都可以有好多方式
因為冇交通又點會有集會示威呢
用咁既方法支持 放心 大家都收到晒

入到地鐵 大家冇死迫爛迫迫到大家嘈獲甘咁
而係不斷叫啲人「企入啲 放低個書包
入面仲有位 入得一個得一個 」
有少少碰撞大家都會講唔好意思
因為大家知道大家目的同目的地都一致
大家要幫大家

出到天后地面，港鐵職員一路比大家出口指示
又提醒大家小心梯級 因為一個跌後面真係會好大獲

然後開始見到遊行隊伍
有人中暑 基本上每一個人經過都會問洗唔洗幫手
「我有糖呀 我有水呀 我有白花油呀 退熱貼呀
大家讓開啲比啲空氣佢呀」
一問有冇醫生在場就2-3個跑出黎
然後救護員一聲讓路大家就好似洪海咁讓路
其實係咁迫既情況下讓條大路出黎認真唔易
當救護員做完野後大家都會再鼓掌
真係感受到香港人 一條心！

離開維園後 發現原來唔單止港人
就連印傭都自成一群 企到勁高大聲叫
「林鄭下台 香港人加油」
大大提高左我地既士氣之外又增添唔少氣氛
頓時覺得香港人好勵害 感染到好多人都撐我地

一路行大家都冇推撞冇打尖
大家就算食完野啲垃圾都係放得整整齊齊
垃圾桶附近早已比人痴多左好多垃圾袋
就算滿左都有好多義工人士來分類
地下見唔到有任何一啲垃圾
就連有人走得好急跌左水樽其他人都即刻執起身
因為驚其他人絆倒
再講 就連一單偷竊案都冇
咁既文明素質真係唔明點解可以以暴徒掛勾
作為為市民服務既政府冇保護市民不特止
仲要加個咁既罪名 係咪應該還我地一個公道呢？

最感動既時刻應該係晚上到左警總附近
咁大條路大家企到密密麻麻
見到好多人行動不便、帶住bb車、咩住bb既
全部都有黎支持 而且我竟然冇聽到有bb喊
都冇聽到任何人有任何怨其他市民既怨言
仲有在場竟然有女仔帶住大鼓打拍子
帶領大家叫口號既士氣 令大家更合拍
究竟有幾擔心香港 有幾唔想呢條條例通過
先可以令咁多人一條心去對抗呢個政府
去犧牲自己休息既時間 迫咁多個鐘去表達自己訴求
你估出黎咁易架？大部分人真係由朝行到晚架
林鄭求下你反醒下聽民意啦屌

最後 坐地鐵返屋企等入閘個時
無啦啦聽到有人咆哮
以為唔係掛 到最後竟然有人嘈交
原來個位人士只係大叫開冷氣！
頓時大家爆笑之後又跟住一齊叫開冷氣

入到地鐵 好多人讓位比有小朋友既人/小朋友坐
見到位小朋友一坐低就訓到流晒口水咁
好想同佢講一聲 辛苦你啦：）
都好想同佢父母講一聲 辛苦你啦：）

當然都好想同今日黎左遊行既人講一聲：
辛苦你地啦香港人：）
我相信我地做既一值都係值得架

如果你同我一樣 都發左同一個夢
有同樣既感受
就
唔係啵 完全唔同
就

多謝你地今日出黎每一個！
我想講你地令到今日香港真係好靚
香港人，加油！

香港人加油